反黑組酒吧查牌 激動男：我同你講sorry Sir呀！

忠_ _ 毅 方上周六在中環一間酒吧查牌期間，多名黑漢情緒激動險釀衝突，最後5名男子涉嫌行為不檢及阻差辦公被捕。

上周六（14日）忠_ _ 毅 方因應限聚令突擊搜查中區一帶的夜店，其間接報德己立街30至36號加州大廈地庫一間酒吧，有人因碰撞及「爭女」問題爭執。大批忠_ _ 毅 員到場調查，。。。。。，情緒激動，不停喧嘩指罵，忠_ _ 毅 員作出口頭警告不果，最後以醉酒行為不檢及妨礙公職人員執行職務拘捕5人（32至40歲）。

消息稱，5人均有黑幫背景，。。。當時有5人站在台階上與便衣忠_ _ 毅 員對峙，其中一名男子情緒最為激動，多次手指一名中年探員，喝叫：「我全程冇同你講過粗口呀阿Sir，我同你講sorry Sir呀！」似乎不堪「被屈」辱忠_ _ 毅 ，反指被對方爆粗辱罵，說：「你係咁x我呀...冇侮辱過你呀阿Sir。」又舉起手機拍攝。擾攘近10分鐘，。。。。。。，各人隨即鼓譟起來。

有牌爛仔vs正牌爛仔

ptu機動部隊啲情節

黑社會 = 警察嘅foundation year

黑社會點夠差佬惡呀,on9到

以前可以捉住佢地啲痛腳,例如借財仔,同流合污之類,依家唔知仲有無用

狗咬狗

咁樣分唔清晰
有出糧 vs 無出糧

自己人啊

咪睇咁多戲，睇壞腦

721都有合作搞恐襲啦 不用分得那樣細

自己人都搞

可能唔同字頭呢

機你老母

今時今日啲黑幫仲懦弱過中學生
難怪啲人話黑社會係夕陽行業

兩邊都係老黑
一邊有牌一邊無牌姐